[世界杯]主辦國俄羅斯隊波你點睇？

成隊波平均年齡都三張幾野，只得一個27歲，而且球員都主要來自本土俄超，只有4個英超球員，點睇？
同組有沙地阿拉伯、埃及、烏拉圭。

主場哨，應該點廢都會比佢黑入16強

艾沙雲? 阿狗?

麻煩睇英文版

樓主無睇波扮有
呢個陣8年前？

艾沙雲

當你講成隊都醒十幾歲都知唔撚對路

邊個叫禾？

樓主

高路甸

仲有艾沙雲

老到

40碼連射雲達沙

弱智

條友冇睇係度9up

Russia's 28-man preliminary squad: Igor Akinfeev, Vladimir Gabulov, Soslan Dzhanaev, Andrey Lunev; Vladimir Granat, Sergei Ignashevich, Fedor Kudryashov, Ilya Kutepov, Roman Neustadter, Konstantin Rausch, Andrey Semenov, Igor Smolnikov, Mario Fernandes; Yuri Gazinskiy, Alexsandr Golovin, Alan Dzagoev, Alexsandr Erokhin, Yuri Zhirkov, Daler Kuzyaev , Roman Zobnin, Alexsandr Samedov, Anton Miranchuk, Alexsandr Tashaev, Denis Cheryshev; Artem Dzyuba, Aleksey Miranchuk, Fedor Smolov, Fedor Chalov.

呢個先係今年個list

樓主坐左幾耐?

以白人黎講 俄佬足球智慧同非洲球員接近
速度拍得上香港球員
技術同傳統英國球員相近
踢法就高q大棍
唯一優勢 戰鬥民族 身型好

咁多樣差嘅結合嘅

普格恩耶克

冇個識

上年睇完洲際國家杯個結論係垃圾

俄假成日妹